Hij was voortgekomen uit de handen van God a perfect wezen, gelukkig en welvarend, bewaakt door de speciale zorg voor zijn Schepper; hij mocht converseren met en kennis verwerven van wezens van superieure aard, maar ik was ellendig, hulpeloos en alleen.
